對住班鄉黑，同佢講道理係無用嘅

我平時都唔係好出聲。

但對住呢班人要惡過佢，要佢街頭見到你都運路走！

你睇下跪地個人乜下場？

我星期日就預咗坐監都同佢哋死過㗎啦，你哋有乜打算？

星期六..

好似未定實日子？